法唔法國一間Office嘅環境好影響工作投入熱情度

隔音，植物，有貓貓，有pentry

咩office 會有貓

有靚女同事 個人都比心機d

有公司會冇pantry咩

我覺得最緊要係老細
我地老細好NICE 會一齊講下笑
環境我覺得工作空間大D 我會舒服D

我以前個間真係冇
要去廁所洗

你可以去法國搵，香港office已完

人工->同事老細—>環境->廁所->pantry

好污糟好嘔心